人民日報—香港同胞有高鐵不坐去坐飛機就是傻逼，丟國家的臉

你坐唔坐都係狗